有冇手足做7仔？想知d女買開咩m巾

係問都問屈人寺個D啦
好多人7仔買M巾咩
問7仔D人買咩condom仲好

知黎做咩?

收到風肉酸做7仔

得個知字姐

液體m巾 幾好用

真係唔錯 不過好貴

粒水牌

樓主都係液體黎

無錯 49.9 得10塊

其他先20幾30

覺唔覺去7仔ok增值既人好撚on9???

樓主係固體，粒狀嘅水

Funson9

而家興用杯

買比肉酸狗？

佢做7仔都唔幫老母買

留意到樓主d post素質幾高，有d想轉軚撐樓主...

咪能咁25啦

牙蓋太𨶙狗 幫佢太多反而害自己

我幫你唔少 你都追住我黎咬

幫你老母

真 所以諗諗下決定繼續反粒